下星期五出iphone x，準備好燶未?

個個都話炒得起，但我覺得apple會出蕉對付炒家

巴打們覺得如何?

佢玩唔到飢餓行銷

會盡快有幾多出幾多

iPhone 8 - 燶一代 iPhone